其實警察都有好人 大家諗下咁暴力岩唔岩

sorry 做左標題撚
近排有條片 片中警察同市民近距離對話
我都係現場聽下有幾on9
根本就懶係理性 實際藍到仆街
佢係咁叫人睇多啲唔同報紙 睇真事實
但又話元朗啲伯伯比人打得好慘 又叫人小心係連儂牆比人打
問佢點解要叫示威者做曱甴 佢話唔會亂叫市民做曱甴 仲講緊後生就要讀書 有錢先講理想論
中途仲有隻蒙面狗無啦啦持棍行埋黎
呢啲做左狗幾十年都咁撚樣 唔好再信有咩白警
無一隻狗係無辜架
ps 佢話下屆會開始投票 各位十一月真係要留港投票

push

拉
標題黨+廢話

標題撚就收收皮啦